真人真事，無事業做乜都係錯？

小弟畢咗業三年，有穩定工作，雖然人工唔太高都算係我嘅興趣，每一日都幾充實。

我好鐘意打籃球嘅，所以一個星期有兩日會去打波，另外兩日做gym，可能返工前gym，放工打波咁。唔影響同女朋友見面嘅時間。

但係女朋友頭先打電話黎問我打籃球同做gym對事業有乜幫助？佢嫌我無事業，賺唔到錢。我果下又sad又嬲咁。

講多少少，我一直有自己嘅計劃，賺錢都重要不過唔係惟一考慮，我知佢想我入紀律部隊或者去做老師，佢自己都諗住畢業之後做老師。

因為我真係受夠俾佢judge 我無事業，我一個月搵得20k左右。係唔係得分手一條路？

Sorry for 1999

錯在揀左個臭西...

沒有對與錯 只係大家唔同步

唔係事業 係冇錢乜都錯

所以都係解決唔到？

換個角度諗，佢都係著緊你

如果我50k一個月，佢或者就唔會咁樣問我

分手啦

道不同。佢想要事業型。遲早搵過第二件有錢既

都係嘅......

我俾唔到佢想要嘅安全感

到你50k又問你點解唔去搵100k

錯啦

佢唔愛你

其實唔應該要對方改變
你因為唔想佢失望 先發展事業
佢想你開心 想你做自己鍾意做既野
但佢想你改變 你自然唔想啦 有邊個人鍾意比人改變 哪怕是自己情人

佢唔係唔愛你
只係佢著重錢多過你

講到1999

佢屋企有幾層樓收租嘅話
就算你冇嘢做日日喺屋企
佢都會話你好上進

我真係有考慮過報紀律部隊，但你我知道我自己一定會後悔

就好似解決唔到嘅分歧，死結

你唔開心既位係咪對方唔明白你，可能係因為佢真係唔明或者唔想明

我唔開心嘅位係佢一直都要我接受佢果套，例如要搵份高人工嘅工作......
當然啦，我同時都會覺得佢唔會明白我

佢心急咗啦
你同佢溝通吓囉

講到尾都係錢
就係咁現實
無錢點係香港生活得似番個人

無端端變咗冷戰，我想大家冷靜下先

係啊，無錢連做運動都係不求上進

做運動強身健體都唔L得？

藉口，你有心理準備佢出面有第2個

冷靜先囉 冇壞 但佢唔識諗嘅始終會唔識諗

佢之前一直無話唔俾嘅，係最近開始有啲冷言冷語咁

佢會話why not both?
我之前有個老細4X歲仲跑緊越野.人比人,比死人

一係你搵機會理解下佢思想背後先,如果仲有機會既話
如果係有條有錢有追緊佢,你已經死了

咁又應該唔會嘅......掛？

我覺得，始終都唔會解決到......

樓主其實心裡有數

咁分手啦，我唔會阻人發達

出post係覺得或者大家都仲有啲唔捨得，睇下有無得救咁啦

係......
到佢畢業之後會更加頂唔順我，咁不如趁依家

你幾歲

趁早解決 總有人識欣賞你

原來仲讀緊書

係乜撚，佢只係著緊你⋯著緊你俾唔俾到生活佢。

佢會問: 點解你唔成日陪我

哇屌 咁叫佢收皮啦 讀緊書學乜撚嘢出嚟做嘢嘅人講錢呀

畢業之後見到好多同學穩穩定定咁入咗政府，好穩定咁一個月30幾k，我唔知呢個係唔係你指嘅贏？

如果係嘅話，我真係無想贏嘅心態

你覺得錢係大過感情咩真係？

每個人追求既野都唔同 樓主我唔覺得你錯 你只係做番你自己

係啊，佢仲讀緊書啊，不過可能因為一啲屋企原因，佢睇錢係睇得幾重要嘅

多謝你

呢啲原因都唔可以導致你放棄自己興趣 你都畢咗業 有你選擇 唔好為咗佢放棄自己興趣果d

發現地球既核心 全世界要圍住你轉

姐係話你"冇上進心"呀
港女用呢句真係好屈機

佢好明顯係attention seeking啦，唔使理佢

啱啊，每個人行嘅路唔需要一模一樣！

總之一句到尾
明你嘅人會明 唔明嘅你唔明 嘥氣啦

我真係覆多你一句啦，我係三大畢業，AL 1A1B，你啲所謂上進心留返俾你自己啦

上進心
見仁見智 每人 definition 唔同
唔洗踩人嘅

講咁多做乜柒姐
講到尾 我F6 畢業 月入100K
樓主條女話之佢係基 又咪係照狗衝
係咁撚現實嫁喇 乜柒三大 都係藉口
唔粉飾"上進心"呢三隻字啦 屌你老母

我block咗佢啦，由佢單機啦

如果冇咗興趣咁繼續生活
你都只會係行屍走肉
所以點解話要work life balance
連工餘時間都重要諗埋點搵錢
我覺得冇乜意思
除非你嘅興趣就係搵錢啦

講到尾 又咪係上進心=錢既臭西

好有同感
人生苦短，用幾十年嚟做牛做馬供一層大少少嘅樓真係值得咩？

好慘

已經係ex?

未畢業就咁
仲要講到出口都知無得救
價值觀唔同
你唔分手 一年內你條女一定同你講分手

係香港太痴線
住都冇得住
想組織家庭一啲都唔容易
成個社會都充斥住有樓=有人生嘅風氣
但當你供得完層樓你嘅人生都已經尾聲
到時仲可以做啲乜？

打籃球同做gym ，點會無幫助
做運動，身體好d 工作都會好d
唔通唔做運動成日病好？？

到時候又老又巢皮又盛，仲有咩精神去做自己想做嘅野？

其實只係是但搵啲野去judge 我啫